聽日會唔會有狀元俾醫生救過

要立志做醫生啦

做律師

真係有好似有個話細個成日扁桃腺發炎

貪錢畫面唔靚，唔通同記者講自己貪錢貪名貪威貪地位

雖然我唔排除真係有有心人，不過到底有幾多個大家心照。

讀nursing 就唔使公開理由la

中呀